##Projeto Springboot-campanha

**O projeto consistem 2 partes: o backend springboot-campanha e springboot-clientes.

Campanha possui o crud, e a associacao entre cliente e timedocoracao.**

Foi utilizado 2 banco de dados H2, 1 para cada componente_**___

Quando a campanha for atualizada, é feita uma postagem em MQ para avisar outros componentes, no componente clientes existe um metodo para escutar essa fila.

Realizado apenas teste unitario com Mock em objetos, fico devendo cenarios com Jmeter.**
